美國參議員Rick Scott: 中共開始左一場新冷戰

中共以稱霸世界為目標，開始左一場新冷戰。

Communist China has created a new Cold War. Their goal is to dominate the world.

但係我地始終相信民主、自由同人權對於美國強盛經濟與世界安全，至關緊要。我地會贏。

But we are going to win, because we believe that freedom, democracy and human rights are key to a strong American economy and a safe and secure world.

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

Retweeted

鬼佬終於醒覺

Scott醒左好撚耐

日落帝國就……

屌，英國佬唔係咁都唔識揀呀

根本想開戰，買好多戰略地點

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台